﻿Vous voyez sur l'écran de l'ordinateur du prof que la personne à laisser son navigateur sur sa boîte mail et plus précisément sur un mail du directeur de l'IUT.

Que faites-vous ?

1)	Afficher le mail
2)	Sortir du bureau

